[提議文宣] 收集所以受傷義士做份report比世界各國，有無得諗

我只提議渣
怕血連荃灣義士都唔敢睇

嘩屌你罄竹難書